悠二咩病？大家一齊罷工探佢

硬件台手足 聽日約齊齊探悠二

探病時間係幾點？
朝早六點？？

收到風 比隻Antec噠噠牛炸死左

仲諗住佢醫院問佢攞list

認請事實，由2010年反高鐵、護菜園村、政改、反國教、DBC數碼電台、HKTV電視、反新界東北發展、雨傘運動、機場三跑、一地兩檢、明日大嶼，香港人一次都未嬴過。

認清社運的面目，目的，要有徹底的決心，若不撤案則勢不罷休。

因為政府一路以來，都知道我地的底牌，未輸過。

多謝各位擔心

我69個日由1點幾睇醫生睇到夜晚9點幾10點

但奈何體力不夠.物資都不足

聽日如果可以的話.帶多d物資探我

係咪要戴3M口罩同安全眼鏡
聽講醫院好多病菌
好驚中椒

需要.應該會有好多煙霧

同埋最好包實少少身體各部位

醫院會有狂犬症病人.

你間醫院環境真係惡劣
明明帶曬口罩都可以中招

走左一輪，到而家呼吸有少少喘

take care 悠二

我回來了

支持良心小企悠二